welp

9月8！到時見！

我唔想知佢錄音內容
我推到同溫層既大家知道
你地負責幫手去fb啊等等宣傳得唔得
唔好再理膠post喇 關注返行動post
再好好運用6月至今每個核彈去twitter做文宣喇

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，
請求美國國會通過人權及民主法案

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
-大量英文文宣/紙牌
-高舉大量美國議員大頭相
-高舉大量國旗
-唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼 補充文具需時又珍貴)
-領事館門前唱國歌

無人申請不反 908都要照上街
建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13 00

9.08 美國人權及民主法案大遊行

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13 00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

港女加油

got it

wwwwwww♪( ´▽｀)

help

如果成個連登都學識呢種語言 就唔怕比狗跟到
Btw 不見不散！！！加油

(👊◦__◦ )

✌️(￣∇￣)

no bin laaaa~~ ( •᷄⌓•᷅ )

今次有人死重要咩？ 之前死嘅唔係人？傷嘅唔係人？
可能真係有人死都唔會知 中共白色恐怖係點你唔會唔知
你要假設晒所有死人強姦係事實

你可以唔睇 可是負皮 但我覺得自己一句都冇撚講錯

香港人兩個字 自私
幾時先真係識醒？
站入內俾盡你得幾十隻狗 亂咁打人由佢打由佢地捉
第一時間係好似事不關己唔想自己有事衝上電梯 行埋一邊
你喺現場就有救人 對抗反抗嘅責任
今時今日仲喺度怕死？ 一味想靠人去幫你 完全冇諗過自己香港自己救 俾人打係求人唔好打？ 求啲冇人性嘅狗？
人又我地多 多幾十倍 十個打一個係咪都驚？
有乜事永遠第一時間係走 咁留嚟做乜？等狗佈防捉？

我每次聽到你地嗌口號就un住un住
光復香港 時代革命？
革命係咁？怕流血怕死 冇諗住犧牲講咩想攬抄？
想人地幫你攬抄 想人地幫你頂 想人地代你俾人打俾人拉
每次事後聽幾多好彩冇事 好驚有事 同人講小心啲？
而唔係講唔好留手 打返轉頭 救人 一個都唔棄？
幾多人話核彈都唔割？然後手足俾人拉就走唔叫割？
而家想問邊個當邊個condom
唔好同我講咩繼續講香港人加油呢啲廢話
打完氣都係冇撚氣勢永遠 打嚟做乜？

成日講乜撚唔好分化唔好割席 全撚部得把口
和理非同阻膠本身嘅存在已經係賣緊隊友
第一時間係諗走 點樣安全返到屋企 下次幾時又行過街
唔係諗下點樣救人 點樣成功 今次未得下次要點做

要走就一齊走 要留一齊留 有人俾人拉就係要救
錯唔係我地 冇必要怕 俾人冠上暴徒暴動又點？
到贏咗嗰一刻就變返晒英雄
你想制裁政府制裁黑警 對住中共你想講規矩？講法治？
淨係去嬲去屌 講粗口 網絡欺凌 搵晒個人資料
佢地都唔會驚 仲只會火上加油 打得更狼更冇人性
你地連驚都令唔到佢地驚 仲話想攬抄？ 衝都唔敢衝喺度圍警處？ 繼續駁拉駁打？
怕死嘅其實唔洗你出嚟 你唔對得住為你頂為你犧牲嘅人
就算一堆事不關己、甚至唾罵你嘅人幾唔值得你幫佢爭取
你起碼要對得住企喺你隔離嘅戰友 唔係背棄逃走
如果佢想抆槍唔好俾機會佢 想開槍我會照舊往前
佢要殺悉隨尊便 全世界人都會睇住都會記得
你要知道佢地配槍係手槍唔係機關槍 射得幾多槍？
已經有人為你擋埋子彈你都怕嘅 你唔配

要打嘅 人多嘅話5-6個捉1個 捉實 抱實 最緊要唔好俾佢兩隻手有機會郁
唔好打頭 要打就打氣門 打斷晒手腳 踢撚爆春袋 務必踢到永久性無能 先至好收手
你要知道 小貓得幾萬隻 仲要分散 圍返轉頭 好容易
仲係驚？ 老豆搵仔又唔用
冇裝備冇防備嘅樓下 5個人乜都搞得掂一隻 逐一擊破
你連士兵都未肯打 打政權？ 打中共？ 向人求救？
其實外國要救你一早救咗 黑警完全冇紀律冇人道
做到過晒火稍為有腦嘅人都睇得到 幫咗去邊？
可唔可以爭氣 自己香港自己救 人都要自己救

3個月喇 乜事都發生晒 仲可以繼續慢慢行行坐坐
罷課罷工罷市罷買 全撚部罷一兩日 機場佔兩三日
自己有冇諗過做乜9 有冇諗過係咪完全冇撚用
做呢啲嘢擺明係要影響人 一諗到影響埋自己就卻步？
未撚罷工嘅人想問係咪咁驚俾人炒？
想問你成間公司一半人罷係咪炒你一半呢會？
定係你怕淨係炒你所以唔罷？
成間公司大部分黃嘅話都唔敢長罷？
個個淨係諗份人工 份點食點住點生活
你唔撚諗下失敗咗你仲點喺度生活？
冇錢食飯咪去食二手飯 求人俾錢你食飯
要怪就怪自己亂洗錢 買個包都冇錢
唔需要尊嚴 因為你做緊嘅嘢一啲都唔可恥一啲都唔羞愧
你為香港為正義 可恥嘅係政權係黑警

搭車從來都可以唔洗錢 打爆晒閘機好難咩
乜人都好 冇人會因為唔洗俾錢搭到車而責怪你
你唔想拆機可以跳 可以推爆個閘(舊式用嚟一推就過)
當你認為做呢啲係錯你都可以去反省下
所有呢堆官官相衛嘅公司又好 人又好 都冇一個係無辜
佢地做緊嘅嘢就係一次又一次咁出賣緊香港人
你對佢地客氣 佢地唔會對你客氣
敵人奸、賤、冷血、喪心病狂
你就更加唔好逃避 要惡返過佢

真正嘅團結、齊心係齊上齊落
冇錯文宣要繼續做 但唔係淨係做香港
所有嘢都要翻譯英文 等全世界都知道都記得
唔該你地全部人快啲醒 唔好淨係屌、嬲
行動先代表一切 嬲佢屌佢一啲意義都冇
唔需要睇埋啲垃圾記者會
因為你知佢地永遠唔會承擔

3個月喇 過千人 打持久我地一啲著數都冇
我地都會攰 我地都想快啲贏 點解要拖 唔好再拖喇好嗎
香港人快啲醒 唔好再驚 唔好再匿埋 佢地行前唔好再走
佢地一次過唔會拉得晒全部人 因為佢地根本唔夠人
如果繼續做埋啲冇意義嘅嘢 我再冇嘢講
已經失去咁多 已經輸咗咁多 仲係咁唔爭氣
冇資格你話愛香港 冇資格話唔分割 冇資格做香港人

最後想講我嘅目標唔係你地啲19五大訴求
係天滅中共 瓦解政府 解散並清算警隊 遣返新移民、藍
親中、警隊所有資產沒收 終生監禁 永世背上賣港罪名
然後再清算黨鐵等所有中資賣港公司同人

Ok wo, PM 如何解碼

那星等到我花兒也謝了 都未有solution or recipe
最僧呢d 睇唔明

ok

掂???

got contact

依家先get

唔同team ar

又一個女仔受害...

酸？

點溝毒撚

好易 做主動就得

有程咬金

我呢度都有 不過理閪佢啦

小妹無自信

whatsapp囉

屌依條柚好撚on9

【連尼住出嚟！】嚴重質疑連登熱門演算法 刻意令敏感Post沉底 政治審查！

唔想再理d熱門狗

成班連登打手入哂嚟

護主熱切程度高到令人無法相信係普通User

咪再用分身回啦

有無情若真？

勁撚on9 原來一set兩份我心死

屌呀 典解我連手仔都未拖過
唔公平

點解我拖過咁多手都咁on9

因為你都係on9

遲早比我破解到 你就hihi

物以類...

狗！大陸狗！我唔怕死㗎開槍啦！仆街㗎日日都出嚟咁拉人！你想殺就殺啦！正仆街啊搞到個香港咁亂！你哋唔拉人係咪唔安落㗎！走啦狗！！

你咁樣....驚㗎.gif

呢張？.？
知驚呢 好啦 講個笑話比叔叔聽先

係 佢渣住支利記旗